我想向琴日所有比我踩到腳既人講聲對唔住

林時醒起
鄭重聲明，琴日有份遊行既人，對唔住
下次我會留意下個地下，最後講句
台灣人加油！香港人加油！

識你老鼠咩

平時無人理你

出來行就自我感覺良好

弱智